{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001903",
        "source": "도서",
        "writer": "이종원",
        "ISBN_ISNN": "978-89-94799-23-0 (13980)",
        "version": "초판15쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 숨겨진 여행지 100",
        "collectedDate": "2023-10-24",
        "publishedDate": "2020-10-20",
        "domain": "자연관광",
        "title": "우이령 둘레길8"
    },
    "text": "この三叉路では右折すると石窟庵があります。 石窟庵は高い山岳地帯に位置しているからでしょう。 その石窟庵の向こうには安らかで緩やかな下山の道が広がっています。 ハサンギルは広い空き地を通り、遊撃場の標示石が見えます。 その標示石を通ると右折しながら石窟庵を見つけることができます。 でも、この三叉路を右折した山は北漢山なので、案内人は苦々しく笑っていたようです。 開城と板門店はとても近いので、牛耳嶺トゥルレキル8展望台に\"板門店38km、開城48km\"と書かれた案内板が立っています。 詩人のコ·ウンは開城を見つけたくて案内員にどこに開城があるのか尋ねたところ、案内員はその山が北漢山だと言って苦々しく笑ったそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この三叉路を右折するとどこに行けますか？",
            "answer": "この三叉路を右折すると石窟庵に行けます。"
        },
        {
            "question": "石窟庵はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "石窟庵は高い山岳地帯に位置しています。"
        },
        {
            "question": "石窟庵の向こうにはどのような道が広がっていますか？",
            "answer": "石窟庵の向こうには安らかで緩やかな下山の道が広がっています。"
        },
        {
            "question": "ハサンギルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ハサンギルの近くには遊撃場の標示石があります。"
        },
        {
            "question": "標示石を通るとどこに行けますか？",
            "answer": "標示石を通ると右折しながら石窟庵を見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "この山は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "この山は北漢山と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "牛耳嶺トゥルレキル8展望台から開城と板門店はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "牛耳嶺トゥルレキル8展望台から開城は48km、板門店は38kmです。"
        },
        {
            "question": "開城はどこにありますか？",
            "answer": "開城は北漢山にあります。"
        },
        {
            "question": "詩人のコ·ウンはどのような場所を見つけたかったのですか？",
            "answer": "詩人のコ·ウンは開城を見つけたかったのです。"
        },
        {
            "question": "案内員はどのような反応をしましたか？",
            "answer": "案内員はその山が北漢山だと言って苦々しく笑いました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 320
    }
}